忽然之間 天昏地暗 世界可以忽然什麼都沒有

我想起了你 再想到自己
我為什麼總在非常脆弱的時候 懷念你

突然之間！！！很喜歡你恨我！！！！！！

屌你老母 我唔想見到個撚樣
咪撚POST啦

屌你老母 叫春都阻撚住哂